---
- GuiCommand:/pl
   Name:Std Print
   Name/pl:Std: Drukuj
   MenuLocation:Plik → Drukuj ...
   Workbenches:All
   Shortcut:**Ctrl** + **P**
   SeeAlso:[Podgląd wydruku](Std_PrintPreview/pl.md), [Eksportuj do PDF](Std_PrintPdf/pl.md), [Exportuj](Std_Export/pl.md), [Zrzut ekranu](Std_ViewScreenShot/pl.md)
---

# Std Print/pl



## Opis

Polecenie **Drukuj** jest przeznaczone głównie do drukowania stron środowiska [Rysunek Techniczny](TechDraw_Workbench/pl.md), ale może być również użyte do drukowania tego, co jest aktualnie widoczne w oknie [widoku 3D](3D_view/pl.md).



## Użycie

1.  W razie potrzeby aktywuj właściwą stronę Rysunku Technicznego lub zmień widok 3D zgodnie z własnymi upodobaniami.
2.  Istnieje kilka sposobów na wywołanie polecenia:
    -   Wybierz z menu opcje **Plik → <img src="images/Std_Print.svg" width=16px> Drukuj ...**.
    -   Użyj skrótu klawiaturowego: **Ctrl** + **P**.
3.  Pojawi się standardowe okno dialogowe drukowania.



## Opcje

-   Naciśnij przycisk **Esc** lub przycisk **Anuluj** aby przerwać wykonywanie polecenia.

## Notes

-   When printing the contents of the 3D view, one should not expect any particular scale factor in the output.





{{Std Base navi

}}



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > Std Print/pl
